[HKUST] swap hall

求hall 1 double 女位
我用hall 3 double swap
求下你地

幫推 我求hall v

hall 2 男triple 放

有意買

hall2 女double岩唔岩
Tg: swaphall2

Tko swap hall1-5

賣 hall2 double fall sem